我知大家好攰，但請大家今日出黎

我見好少post講今日上環遊行

我明白727元朗發生左好多事，但唔好忘記港島條戰線

光復香港 時代革命

已經開始打壓遊行同集會自由，愈打壓就愈需要大家

一定會出！！！

屌，真係好撚攰

三點遮打見 不撤不散 琴日冇出嚟嘅兄弟 今日係你地出嚟嘅時候

求求大家share下今日遊行

airdrop又好，whatsapp又好，ig 又好
麻煩大家宣傳下今日

推

俾多d人知道今日遊行既重要性

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止